На гладком горизонтальном столе лежит гантель, состоящая из двух маленьких по размеру шайб, имеющих массы $m_1$ и $m_2$, соединённых лёгким жёстким (деформации стержня малы по сравнению с его размерами) стержнем длины $L$. В момент времени $t=0$ на шайбу с массой $m_1$ начинает действовать постоянная по величине горизонтальная сила $F$. Направление силы всегда составляет один и тот же острый угол $\alpha$ со стержнем. Считайте известным, что при таком движении угловое ускорение стержня является постоянным. \\
В некоторый момент времени $\tau$ после начала действия сила стержень на мгновение оказался не напряжённым (то есть ни сжатым, ни растянутым). 
\begin{enumtask}
	\item Найдите угловую скорость $\omega$ вращения стержня в момент времени $\tau$.
	\item Найдите угловое ускорение стержня $\dd \omega/\dd t$.
	\item Чему равен промежуток времени $\tau$.
	\item Найдите угол поворота стержня к моменту времени $\tau$.
\end{enumtask}